[記唔記得法國佬]其實警察點樣証明示威者曾經闖入過立法會？

啲人戴哂口罩，認唔到樣，咁警察點刮條友出嚟？
係咪睇cctv同埋電話內容嚟証明個示威者曾經進入立法會？
當年有個疑似法國佬嘅人闖入咗立法會，最後法國佬比人拉咗但最後冇事，有冇人知點解？

正經post冇人理

而家獪狗搵DNA同指紋試下做證，但都幾難

依家玩緊白色恐怖
過幾日等第一批俾人拉既義士出返哂黎，咁樣大家就無咁驚

根本影到晒成個樣都唔足以証明個個係同一個人啦

唔俾有人生得好似樣？
有同一個背包既做把
個個又唔係限量版

都係個句

我冇野講！

呢個可以參考
不過搵律師先

我無野講

其中一個線索係搜哂你d衫褲鞋襪
再逐件驗睇下有冇催淚彈成份
再係現場搵返cctv比對
唔好問我點解知 講到咁明 你地識點做

推

樣似真係周街都係

我比人話似某個人，我自己睇9成似

我同一座有個9成似我表妹